無双8新角

光榮炒冷飯還炒冷飯 d女角真係整得好靚
jjable

無双8新角 X
無慘新角 O

又有J 漫睇了

好撚正

初期啲女角都唔正
係去到五個代先靚咗

腳

關銀屏2號 照J
btw 整多d靚仔男角啦 成日整大叔
鐘會bb仲未出造型

井伊直虎

無慘

睇顏色係晉朝?

係

好正好好J

無慘！無慘！無慘！